屌你老母西鐘又出事

屯門來往紅磡delay 10-15分鐘

西鐵

咩係西鐘？

美孚去唔撚到紅磡now